unicef跑取消左（未經證實）

小道消息工作人員收到通知取消賽事
希望大家睇到呢個post唔好白行

跑10k挑戰組但係無買巴士飛

真係取消左.. thx巴打